美國收埋好多野其實會唔會都係一種陰謀論?

美國科技先進係事實，幾十年前既戰機都贏哂大部份依家其他國家既戰機係事實
但有冇人覺得其實美國收埋好多野都係一種陰謀論?
事實上話明「收收埋埋」，冇人知係唔係真
就算有人聲稱佢係前某某要員、或者睇到某某文件話美國收埋勁野，都可能只係一個局
事實上美國要show既都show哂，科技差距唔係真係同其他國家差咁遠
但依種陰謀論正正可以令其他人驚左美國而令到美國既地位唔會動搖

人地有經費，而且依家啲國家係用緊佢幾廿年前嘅技術
推斷下都知點都有差距